黨鐵： 今晚十點全綫提早停止服務

除機場快線外

無人想搭啊
過主啦

甴種平

咁遲無人會驚

今日唔封站?

點解琴日十一
今日十點
冇政治動機